# TopEstrellaAG

En este proyecto se realiza la optimización mediante el uso de algoritmos geneticos para la obtención de la topologia estrella de una red de sensores, mediante el calculo de la distancia de los enlaces y la potencia de transmision.